雷神教識我點樣堅強落去

冚家死哂 又無咗條女 又無咗隻眼 又無咗本身既武器 又無咗屋企 又死哂子民

但佢依然繼續戰鬥

會唔會 其實係調返轉
係因為乜都無晒 所以先要戰鬥

報仇啫

你都試吓！

唔係喎你冇女

你係咪神先

佢失去所有野 都為自己戰鬥落去
好值得敬重

不要在說了

我係dick神

連登上市靠你去打鑼啦

雷神曾照顧過我的感受

但佢大隻又靚仔

同佐助咪一樣

睇戲睇上腦

現實無

做成千幾年神先識生性

佢啲子民冇死哂
同埋佢自身就有力量 同一般人點同

佢冇左武器都仲有力量 你有冇?

正想講 子民走左一半

細蚊仔上曬腦

人地就叫失去

你就本來無一物, 何處惹塵埃

咁又唔好咁講 係呢個充滿負面情緒既香港
想發放下正能量姐

中二

睇dark knight 啦

冇左細佬

冇埋隻眼

好毒

已經唔記得左佢有女 有無交待係做咩冇左？

乜柒都無，無哂
無左老豆 細佬 家姐 條女 族人
正一冚家剷
但神就係神 根本乜都唔洗要有

點解唔搵啲現實嘅例子
完全無說服力

唔係裝番隻眼咩

走左一半 又啪走左一半

你老豆係奧丁咪得囉

其實神都係人

夠啦好嗎

雷神 未睇先正皮

佢只係無野輸死左都無所謂 堅強

佢冇晒所有嘢 佢都仲係一個神
我地冇晒所有嘢 只係一粒塵

雷神虛構架喎
連真人真事改編都唔係

咁叫慘咩

但人地有Power所以有得戰鬥
你有乜？

Power face

子民係晒加飛船度, 架船係AVG3一開波爆炸, 死晒啦

"我唔想死住 因為想知d 人有咩報應點死"

IQ 題
走左一半，再啪走左一半既一半，剩返幾原本既幾多？

都唔知呢啲究極popcorn 戲有乜好討論
不如話黑妹教識左我知識就是力量

因為重有仇要報 如果 thanos 死埋又世界和平 佢可能都會死

做神做到佢咁撚廢
啲雷技 天廢到仆街
叫咩雷神？

又

大仆街

Lm

edgy

但係佢靚仔喎

牙啞呀亞~呀！
主題曲

Wtf

屌 , 仲以為講緊馬場果個

戲嚟架咋
你鐘意嘅可以再ff一個角色 一生出嚟就冇咗賓洲
5歲死全家 8歲全身癱瘓 13歲俾老豆仇人斬晒手腳 18歲不屈不撓入咗大學 22歲混入仇人公司 25歲入董事局 27歲發現仇人係外星人 28歲發現有神力基因 29歲決一死戰拯救地球 30歲維護宇宙和平 外號殘廢英雄 一樣勵志

人地仲有主角威能，個鏡頭由頭到尾都係對住佢，你有冇？

以為你講莫雷拉

本來無一物 所以係原本嘅無限倍

人生如戲 戲如人生

今日買莫雷拉 就跳得樓

所以咪教識我點樣堅強落去囉, 我屌佢老母臭閪

我只有堅持 這畢生缺憾
就算哭也是奢侈的放任

8場 9幫你翻身

細蚊仔睇卡通睇上腦

莫雷拉仆街死啦

唔好ff啦
準備番工啦

第9場訓身雷神

以為買左雷狗騎師王

神以前都係人，但係佢做到人做唔到嘅嘢，之後佢就就係神。

佢有超能力佢係係神佢係主角，你係唔係先？曬9氣

人地係神族 一出世已經贏左起跑線

因為佢仲有神力

佢呢

的確笑左

佢啲子民死左一半之後再死一半

點解身型變左Thanos

其實佢咩都無哂 戰鬥黎都無用 所以其實佢只係得返戰鬥可以做
利申雷神Fans

呢樣真普通阿斯嘉人都未必可以係太空咁耐都未死

請尊重 謝謝！

有咁型仔先算 仲未計佢神之子 雷之神嘅身份

復仇者聯盟 = 穆斯林聯盟
日日發動聖戰 打打殺殺

就係因為佢要復仇先唔劈頭...

中二病上撚哂身...

姐係好似難民咁咩都冇，黎到香港就打劫強姦

本金輸一半，再輸左一半既再一半，剩返原本幾多？

樓主可唔可以好似雷神咁登陸太陽都燒唔死先

人生如戲 但唔係戲囉

靚仔
神
多朋友

你？

本身D子民都差唔多死晒，仲要再減一半，公平咩???

中二病

You look so dark
Are you sure you are not from the DC universe?

兒登真係兒登

雷神親近我 雷神爭奪我

my power powerful

佢仲有朋友，反而樓主乜都無應該仲勁啲

Hela都隊冧咗唔少，主要戰力死晒，得返啲老弱廢，淨返十分一都唔知有無

條女點無咗

人地係神 你係平民

無錢 無腦

最後都救唔到Vision

Thor is God, who are you?

What more can I lose?

Human

It was a mutual dumping.

In the film he’ve already said “ I’ve got nothing to lose” so this’s not the reason.

條女問佢 what would you do for love 之後走去跳海
雷神要去拯救世界唔得閒理佢

屌你咩

拍一兩套戲就呃到你班平民繼續捱

已經冇野好輸

Bring me thanos!!!!!!!!!!

佢拍唔拍都要捱嫁啦

香港就係

有冇人以為莫雷拉

唔係點谷票房

赤手空拳打浩克

雷神受痛苦被懸掛在木頭

雖然話佢係神二代，但就算係生於有錢世家嘅二世祖，突然死老豆老母死細佬死朋友，由細識到大嘅人全部死晒，自己間屋都無埋唔知可以去邊，仲有一班老弱殘嘅跟住自己，望你可以重新振興家業，都咪話唔絕望